FIFA18 Ultimate Team討論區(87)

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

同埋重點係夠平, 十幾萬有美欺8成功力, 仲唔抵屌?

個post靜到 棄哂驚

d價都反映到好多人棄 留番d爆機隊等佢地互尻彈好過

等WC mode, 有番D新鮮感可以繼續玩下既, 唔想再用而家個陣, 羸都玩到好悶, 同埋唔想場場見到果幾隻icon

等WC mode姐

goretzka跌穿埋50萬

冇玩兩個月
WC mode啲卡幾時出？

個結果咪 對大細哨 美斯 c7 pele 老馬

少左公廁韋拉 古烈治

你地揀 euro 定 南美 我知你地實話非洲 亞洲

少咗既，但唔代表易打咗，好多tots都有果個級數

D價真係跌得好急下，隻tots 拉膠星期4買580，宜家430，其他勁野都直插

lm

我意思係WC mode

原來huge gorilla轉左會去tass果隊

Who fucking care?又攞唔到獎，又無片又無教學

除非無得科架者，有得科咪又係比人撚狗咁

有冇人由nif ronaldo轉 92 son
感覺如何 有冇覺得勁咗

一定勁咗啦，92son 勁過96真朗

又唔好咁誇 但真係勁過nif cr7既

誇到一個點 92son 用過係勁 但WL league 被 屈得最多始終都係雙朗

課抽到中唔知要幾耐呢 一開波斷估都係得廢pack仲要冇指定洲份既俾你課

一陣係兩個league出哂？

邊個知

抽埋今晚睇下中埋 賣晒d coins 佢用untrade玩下算

賣ps4 4m coins

最少買1m

包卡唔包稅

Tg : chihowbb

而家買coins咩價位到？
同埋流程係點樣？

留名

25w 淨5 search 極無人，一係入見到我就即走，淨係可以打d老朋友，屌佢老味

一係快d比我輸兩場我唔撚使打埋去仲好

想問下而家買game係咪會無code?
我諗住同人買 但條友話本身冇code

等埋19算啦

都end game啦

個陣玩到悶
而家好似喺樽頸位咁
一係繼續用
一係就要用好大筆錢買貴人upgrade
等出世界盃mode算

咁易做
法甲81
意甲82

意甲skinnar
法甲lopes
你玩埋我果份，
棄game

中Allan，好感動，本身想買

法甲中隻on9 甘柏比
意甲中隻allan 岩用

尋日upgrade中馬思昆奴同迪維積

今日sbc中kimpbe同benatia

洗唔洗比咁多後衛我

屌佢老味又中龍

呢個時勢中咩都係垃圾

仲未有尼馬圖

2隻都龍
相信冇人會差得過我

長期中開垃圾表示已經心滿意足

ilicic 我屌你老母ea

個fd中savic

法甲中gilk
意甲中alberto，好過無

上次個fd中拉莫斯
今次等睇佢又中大粒嘢

法甲:Roussillon
意甲:Chiesa

中icardi

Tg chat

阿根廷 祖雲達斯

希古恩 點解唔係Dybala

法甲中隻93龍
意甲中迪維積
究竟幾時先比d野我入到隊呀

祭隻邊爐就出馬昆奴斯 又巴西

星期二無尼恩 sms dybala neymar 是但一隻就啪左隻碟佢算

你同我收就話你知

價位都係$5-600 100萬

通常包卡，稅就未必包埋

咪買張平otw再set max price

好似泥馬咁買就幾十萬 賣就幾百萬

扣返張卡既買入價就等於賣左幾多錢比你（唔包稅）

臨夠鐘先bid就安全啲

好彩棄撚左

享受下抽野

星期二唔中mertens/尼安既話棄驚算

隻nainggolan 60萬彈番上80幾萬

次次都係咁

個個都以為自己會抽中

一開係垃圾就爭住買

哇屌你老母 棄驚出好野

公平咩

認真 全untrade 入唔到隊

負皮呀

中隻rm lopes
再祭拎去意甲 中m字頭唔識中堅

黑足咁耐 終於有次好D

唔該晒巴打
原來100萬都5-600$

Xbox 有冇人收錢？想賣撚99朗去
打黎打去成績一撚樣

0 chem都夠做啦屌你

個個出口術

咪係
成把友仔扮棄game出口術

連法甲都係出巴西cdm

今個星期11w都無打

+1

打左幾場就唔想打

有無兄弟收ps4 coins

抽到隻屁馬咪玩下
可以同猩猩片過

撚左幾野 覺得勁過toty messi

這些機會

好感動 第一次e3
Bailey alba adan gnarby untrade

巴打勁

仲有50幾萬好唔好抽pack抽鳩哂佢算
抽pack係咪等埋出世界杯抽好d

抽哂佢不如送俾我算 反正都係倒苦海

學你享受下抽野咋

而家應唔應該賣隊 成隊呢兩日跌左30幾萬

中高列巴利算唔算好

用得著咪算好

世界盃都係用番呢啲錢? 唔係重新嚟過?

coins好似係共通

我記得上次都係共通

所以大家唔洗怕羞 快啲tg我收coins啦

@chihowbb

巴打你應該要早啲放 家陣啲人都棄左一大半咁款

上次想放都仲有6蚊

點知中左牙朗又買返人繼續勞氣玩

而家無人問津

兩張垃圾 算9數

應該有人收既，希望你放到

夠唔夠我垃圾
93龍+迪維積

垃圾過你 一張90垃圾再換一張89垃圾 乜名都唔記得了

大家都咁慘
得番星期二最後機會

Lopes

放coins 最後 1m hkd 450 包卡不包税

tg:

連中2垃圾

tots Koulibaly用唔用得過

me 兩隻龍

國米cb+lopes

lopes=公廁

難得有個同我exactly一樣

好彩早兩個禮拜賣左coins

仲有ultimate tots比大家抽伏野

屌你老母兩張50k貨

屌我都係喎

+1

咁搞笑

有兩隻lopes喎

頂爛市

葡萄牙gk

孖寶苦主區, 星期二就用番呢兩隻

估唔到放左5m
留翻1m玩平民隊 仲撚到tots son呢的神卡

想問放coins係點樣計

其實我幾個月前就棄左game，近排先得閒清返d垃圾，清清下有1m左右

星期二 我中隻巴西防中夠了

係咪古斯達禾？
啲stats好靚 99遠射

古斯達禾 法比奧是鳩旦啦

等你棄game咁過癮 俾隻neymar你又賣唔到coins 等你繼續受氣

得閒玩下season lo 都無心機打Wl

一樣 聽日以一換一伏

賣1m coins

龍門係咪都冇咩分別
諗緊用隻里昂lopes嚟代ddg夾dkt marcelo
想棄用bailly

Ching真有勇氣

漢奸+tots koulibaly+Rio 定 DDG+Bailly+Rio好 ?

六呎龍

大把中堅有呢d stat la

之前隻Sule都好似係

尋晚中左 TOTS DEPAY 同埋 Gustavo,
但最大問題我已經中過 TOTS HAZARD, SON,

97尼馬屈到

我大猩爺話唔係特別屈喎

都話好撚屈
場場幾球

場場幾球你都好難輸wo

想知:
world cup mode買packs是咪可以用而家有嘅coins?
而個mode又是咪得7500包?係嘅話咪一開mode即買7500包?定係等其他promotion packs?

得佢識入波有咩用
你一星期都識叫幾場春話比人倒入456啦

好扭過牙朗，只要唔係比人掂到佢就ok

認真未俾97屁馬 一場入多過兩粒

可能未對過你地呢d勁人la

係咪你少對咋
話哂雙朗先係爆機陣必備
你自然對得多d

咁一定雙朗對得最多

1) 99 c7
2) 96 真朗
3) 92 son / nif c7

印象入最多

96 真朗禁區頂one two 守唔守到真係睇後衛心情

97 屁馬 識扭波既咪最屈

one two 坦克打法唔駛見爆機陣有人用佢

Btw你有紅屁都唔做

比我有紅屁一定狗衝

等聽晚中 駛乜鬼做

聽日幾點更新世界盃

請問有沒有用緊卡西米撈食評？

好用, 自動tackle 食shadow唔慢

我有時打中堅無咩失位

反而我買咗隻tots Reus 試玩咗陣，數字上同屁馬好近，但用落差好遠⋯

廢仔

大佬雙5星都差得遠啦

最衰疤雪咗隻dembele，唔係都應該幾好用

一take 屁馬carry

咪撚show off la 又話入唔到隊

夾硬黎 變左7chem隊

twitter都唔見有post講時間 會唔會就咁跟time zone出

今晚12點會唔會有

我估都係英國時間星期二6pm出架啦

賣哂d tradable 原先未買卡有六十萬
依家得返二十幾

又有global series playoff

不過下載版既game同dlc又冇乜印象會統一某個時間release 一般都係跟time zone既00:00

有冇人答到

打去ea問

Thanks EA

入唔到隊

有人答到答咗啦，唔通我地會咁撚自私個個都知，淨係唔話你知咩，呵？

用唔到就唔會個個都賣哂成隊

Post埋晒呢d無意思，無人鐘意睇到
呢道個個淨係鐘意聽到人中龍

Global Series 最好睇既地方係睇到PRO PLAYER 都玩到閪面
其他ESPOART 係睇唔到

end game 又untrade 中都無所謂啦

所以Fifa 無可能入到電競

dllm兩隻90換兩隻90

岩 最鍾意睇人仆街

chatroom 一有ON9 GAMEPLAY 就比DROP 洗哂版

張sbc迪布尼廢到...
係我唔識用定係點

B team 打Sb cm 超勁喎

我都唔係好識用，用黎打CAM 用到好似工兵咁，不過有時入楔係幾好，加上fake shot完嘅動作都好快

不過overall 我覺得KAKA同BD 朗隊仲好用過佢

放咗落4-3-2-1個中場中
又甩波又meh砲...
係咪我唔識用抑或轉返CAM好啲

轉cm佢好似唔上去攻咁

幾時有WC玩

我覺得佢幾好用wor
遠射鳩bam好勁

我用佢打4141 cm好勁

玩咗三場
死都唔上去幫手攻

世界盃全部真樣 UT又唔更新

好想知道用全特別卡陣踢D3/D4係咩感覺???

全部廢黑銀卡試下囉

等到十二點冇世界盃就訓

哪有錢

我得呢堆打緊D3

你可以訓,不嬲都係GMT+0先更新

伊卡迪幾好用 好耐無1take pass

場場都有入波

WL 對過一場比佢入兩球感覺佢起腳都幾快

我都一take, 尾場仲要食晒咭，覺得自己都幾仆街

我尾場對面食卡睇replay 反級佢又睇番足

轉4222 維園 幾好差

買左隻97 阿古路 拍佢兩部坦克 又靈活

97阿古路唔識用，由st 打到落cam，就黎要坐後備

有冇說明書

其實我覺得佢怪怪地 頓又唔係 明明dri 爆晒都無salah 咁好扭 不過成部坦克咁有d似大哨type

如果用唔著佢身位真係無必要用佢

daxee輸哂3場

X2
佢first touch又唔係特別好
Finishing又唔係特別好
我又係4222 ST轉到落CAM
叫做幾好撞
搓到下波

dkt 1 take

身位唔覺得特別勁 最勁係走位同射術

岩岩直播完個場個psg佬好慘
120mins禁區內被tackle冇penalty冇得反cup

蜜月期

屌中兩隻咁撚top

Douglas Costa 好好用wo

d人話利雲鈍唔好用

想入黎玩 巴西又易入隊
等緊佢跌到廿幾萬

尋日sbc中左

All in意甲upgrade算 cls 中尼恩同insigne

daxee自己都打得差，
明顯唔在狀態

我都難得1 take
仲要係第一日

等nainggolan跌多d想入番隻

sorry...想問下..意思係咪8點有得玩？

TOTS Arias vs Mbabu
兩隻都夾icon full chem
點揀好

第一隻唔係佢

我揀mbabu 高大d, 同我覺得mm 好過 hm

Mbabu失入咗隻黎打後備防中

好咩？又矮又細粒，goretzka好似好好多喎，仲平d

藍哥strength好似唔高
但身型搭救好似搶波都唔錯
再平d可一試

Fifa 連predict 都出錯

細粒但好好搶
開game果陣幾鍾意用隻普金

想問下咁多位ching 係咪今日會出世界盃既mode?

法甲抽到隻麥巴比 幾好用

終於中

抽中隻lacazatte

中左2隻意甲TOTS,睇返市價加埋<100k

仲未有wc dlc?

中khedira

點拎 仲有冇

Link twitch 同 ea account
再keep 住睇twitch 個比賽

有睇到就一定有定抽人派？

抽

利記簽左fabiniho

打機夠哂屈

如果真係簽埋fekir真係不得了

無龍唔掂喎

使鬼要龍咩前面加埋都入十幾球啦

靚簽
下季迫搶又繼續屈g

又有得打j
利呢隊波
Keeo住比希望你
最後又係失望

算係咁啦針對性收購，貴精不貴多
淨係vvd咁都幫成隊波升哂grade

喂歐聯決賽都算係咁啦

屌做多幾次意甲upgrade係出到藍卡
但出哂最廢果2隻比我alisson同果隻90 samdoria cm

宜家連龍門都出埋比我夾benatia同迪維積咁話

Alisson本身係nonrare所以易中好多
我尋日sb個25k pack都中左

仲有最低rating個幾隻都係non rare

有冇話要睇幾耐？

我兩次都係睇咗8粒鐘先有

我估唔會簽龍
Model下半季本身打得幾好

點解仲未有世界盃版㗎

tots漢奸有冇食評， 本身用緊英超應唔應該放佢入隊

意甲隊有用，守單刀明顯勁啲

等埋我放工先好無

好似係uk time 6pm

今晚首抽

feel到d土豪打wc mode都係全icon
兩個mode隊波都一撚樣

ea死都唔肯講幾點更新先奇9怪 twitter d post 個個都狂問幾點

同ddg比起呢？我可以轉hybrid意甲

香港時間幾點有？

無人知

check email發覺啲戇鳩野

留左幾個pack抽世界杯版

留pack有用咩 世界盃ut同普通ut分開玩

pack係抽唔到 要錢先買到

黑人問號？

咁如果真係今晚1點先出既又真係30號

頂佢個肺

不嬲都話英國時間，所以過左12點都唔奇

Check out @EACoreySA’s Tweet:

話唔係dlc 係平時果d patch update

屌佢老母

唔洗錢
應該好似NORMAL UPDATE咁自動DOWNLOAD

其實都幾on9 玩Wc全部舊卡唔用得

仲要同一隻驚

好耐冇玩 有新野應該會玩下

佢D新ICON係咪照舊得FUT有
有中田英壽

Wc mode先有下嘛

意思係wc fut mode 姐係又要課金抽先有得玩

on9 ga

又要用coins抽過晒 仲要得一個月熱度

d人又弱化晒

不過都會玩下

唔知會唔會有sbc

唔知futbin個名單係未出哂定點
有d國家係唔足11個

有d洲ea淨係公佈咗top30
應該未final

Single Player and Online Tournament
Single Player & Online Draft
Squad Building Challenges

應該好快悶
不停打dkt咁

一個月啫

wc mode冇得買球員應該冇咁多屈機隊

Wc ultimate team應該難連d
本身唔同聯賽可以同國家
Wc同得國家就一定同洲架啦

????

上網睇話29號晚上先有update 即係幾點

如果跟UT update 時間就今晚2點

轉左夏令時間係1點

姐係我e邊晚上7點先有得玩！😭

wc mode幾時更新阿

睇片講連chem最大問題係2綠線1紅線都係得8chem

個個都玩歐洲變歐洲盃

歐國盃mode

南美隊有前冇後

南美後防=巴西隊

都仲有muslera godin gimenez綠線揀
或者hybrid成條西班牙/法國防線

美洲都勁

後防一定要歐洲啦, ddg 花曼

花曼好似冇, 即係得ddg

ronaldo c.ronaldo
henry pele
mattahaus goretzka
alba ramos blanc walker
ddg

冇韋拉古烈治
土豪中間有缺口

無人話無波 舊icon都有 再加新

新連舊得17個

ea每個比賽post都俾人屌到冚家鏟幾時出更新 冇人理佢個爛鳩比賽

冇得買球員 邊有咁易抽到全隊 除非wc mode有提高中好野既機率or出icon sbc

係囉, 同埋我諗正常人都唔會課好多落呢個mode到

你當土豪流？

睇鬼佬twitch講15分鐘後出

出了

點更新？

ps4見唔到有更新既

彈完個公告出嚟冇得更新

xbox出左 ps4未有

睇twitch啲streamer已經update咗 唔知係咪ps4遲過xbox

有無得錦標賽玩世界杯

點解個GLOBAL SERIES D 人企哂係HARRY 度睇佢打既
無人企係個JUMBOO 個邊

屌你PSN

Harry好似出名啲

有啦

終於有update

有了

終於出了

有冇人知果啲head coach究竟點用

有冇得刷首抽

手遊

連唔到ea

Switch 有更新未？

我呢個非洲人去玩力架隊先

力架都唔差掛

Del club再開過

switch冇份 88

土豪好撚恐怖

4張尼恩高 變左垃圾卡

想問下睇twitch嗰個究竟要睇幾耐先有資格抽pack

繼續吹

痴線咁快抽齊腳開波

咁撚快課到咁撚樣

話左唔好當土豪流

撚埋d 連尼加 同樣既錢我諗已經求其撚緊大半隊tots

揀日本

個mode會show補時補左幾耐

Neymar

想知係咪多左好多真樣 哥利斯卡有冇

想知係咪真係有得刷首抽

係咪有得del左隊野再開過
送個張中比比大師

有無得抽國旗？

download得勁慢 成粒鐘都未得

唔係

簡左西班牙 中比比

國旗有無得抽 想轉

我想知有冇得del左佢再黎過 刷首抽

第三包

係咪有icon sbc

想問係抽中定淨係比你試玩

係，中咗雷哥斯達

同埋想問一開頭佢比你個堆人係咪全部隨機
有隻mertens

7500 pack?

仆街點解可以咁廢

我同你差唔多，得張oscar

前兩日咪比你中咗尼馬囉，咪再出口術

係

中細哨

有冇得刷首抽其實

算係咁

閘都冇隻

個icon sbc 79 rating
做唔做好

屌 又話啲coins分開計
連埋嘅

點會唔做
全部prime icon黎

抽左4包 7500

最好都係sane jesus

首抽仲要住烏

開新psn
唔啱del club
(利申9up)

我就幾包都中左

啲錢只係得抽包用?

我而家砌到南美/歐洲是但一隊
要做個sbc就要放棄是但一隊
我啲人歐洲普遍勁啲
但係又想玩南美洲搏阿根廷前場
唔知放棄邊隊好

班後衛全部皇馬人

好後悔上幾星期抽左幾百萬
wc mode咁易中好野

起手neuer koscielny用coin抽20pack ramos pepe ozil muller kante fekir mbappe lozano taison

世界盃mode中左牙朗

d人係咪唔會再玩普通ut
d價跌到痴左線

比隻高路斯我托柒咩

好彩食飯前冇買人住...一出WC MODE 隻費明奴跌左十萬

全部卡跌10幾廿萬

你見出左sbc 果d祭品都冇動靜升就知啦

屌咩⋯個icon sbc出返同一隻細哨

Tots Gomez 定 TIF Mertens 好? 差唔多價

送個包中阿古路 又係untrade
仲要夾唔到牙朗 lkk

睇reddit World cup mode 出好野率高到癲

redeem d pack去左邊

正常ut

原來係咁

節奏好似慢左
同埋防守冇咁紙板

Icon sbc 中 中田英壽

3次dybala

2次*

wc mode有冇得同fd打

反而wc mode冇咩興趣玩

有冇巴打可以講下抽pack要幾錢coins
小弟未玩到住，想預下要留幾多coins抽WC packs

sbc中

好似冇...

好少野玩咁

Same

個server

一個月GAME都課金

抽埋剩低d錢過下癮姐

勁少野玩

用消耗品係唔係都會兩邊扣?

起手matic fabinho已經冇乜動力抽

國家隊波衫普通fut冇得用

TOTS SON 25萬執唔切

其實唔洗點課金都有呢隊
7500一包咁平

跌到250000入貨

Rui Costa

Icon sbc 中比利

中左牙朗

美斯

宜家應該最低位啦
d人WC抽完pack high完好快就升番
26萬執左隻了

痴撚線D普金跌撚到
84 rating 1000$1隻

點解世界盃好似順咁多同高清

入定做sbc

聽日實升番....

冇得同FD打真係好ON9...

用埃及打線上mode
諗住最盡比隊4.5星我打
抽隊法國
入幾多球失返幾多球
半場賽果4-3

online打同電腦獎品有咩分別

wc mode係比d冇玩過ut嘅人體驗
引佢地下年玩ut抽包

冇玩過ut既人可能以為真係咁易出好野

真 又易中好野
下年又會屌抽幾多都無一隻用得過

商店都用唔到 EA

咪係 屌

太易中野 改番低d先

屌你正常ut d卡賤過地底泥

屌 用左d初始人做sbc 做完又入唔到商店 但又唔夠人開波 on9

點解德國隊冇reus

壞撚左個shop

d動作又唔同左
係咪fifa19demo黎

玩返普通算 WC咪又係課金得天下
仲要少咁多球員玩

淨係最top果d先叫有d擴跌力，其他tots都好金

宜家icon 最抵做

咁係咪有wc mode wl

wc mode有冇話去到幾時完？
定可以玩到完game

1.2m 大哨

睇stream送左個125k pack俾我

未開WC mode 值唔值得sell左隻阿古路抽晒WC pack?

塞內加爾好鬼好用

所有卡同正常UT 唔係同一回事
打PELE 完全無比佢屈到速

求其抽中兩隻

我都想知世界盃完就收皮定去到game尾

出咗街未番屋企，有冇人講下咩玩法？使唔使星期五六日40場？

Pack 都開唔到
留左500000抽pack

Diu ea
肯開返未 開唔撚到pack無人啊屌

其實佢單機個世界盃都整得幾hea下

塞爾維亞無milinkovic-savic

Germany no reus

係咪reset過pack weight

冇wl 得draft mode同類似online season

UPDATE左d人樣只可以係world cup mode出到
career mode d人樣都係假

用完97 neymar玩呢d 係咩感覺?

改pack rate?

屌未開得切啲pack

我自己玩單機生涯 基沙文變左光頭
反而其他冇變

頭先正常ut mode都狂開好野？

真人而家好似係光頭星

EA 唔係咁on9 下話
得salah 同基沙文有唔同

反而world cup mode全真樣
反正都整左唔明點解唔擺埋落其他mode

連尼加幾勁

多數係，周街都中呀朗美斯尼馬

屌開唔撚切呀
仆街

未dl 咁棄得啦

當周街都中ge時候 我都係唔中

完全冇玩過UT , 係咪冇得玩WC mode ??

屌你老味

改rate就開都唔想開
本身個mode都on9
唔易中真係玩都廢事

仲未DOWNLOAD 呀....唔好改RATE 住啦好唔好呀

我都係乜都唔中
做左sbc換icon pack都係中r costa

頭先抽7500pack送個d pack送左去邊

Theo Koke
‏@thkoke
50m50 minutes ago
More
Hey FIFA fans,

We are aware of issues ongoing with the FUT store. This has temporarily been disabled while we investigate. Thanks for the patience.

中咪無改 啥中咪改左囉

唔係 今次真心易中

玩咗幾年UT都未中過美斯C朗

WC MODE 一入第一包送既就中美斯

踢完一場 諗住繼續開 屌佢已經入唔撚到

而家真係好後悔無抽哂D COIN

好撚後悔呀屌

一開頭中PEPE 第2包pedro 第3包廢到唔記得係邊隻已經

呢家玩唔到？

你抽緊個包係7500
知唔知正常ut要幾多包先有board

屌 ut果邊入唔切貨 依家升番

Reddit 都post 出黎勁多人中呀朗尼馬

呢個就係事實
不過梗有人唔信

而家無啦
屌

SAD到閪咁

我意思係 擺明係知佢易中左勁多 但都係中唔到隻勁

隻tots son 26萬彈番上38萬
放唔放好...賺十皮

首抽都算唔錯 又有marceno, filip, costa ,sanches,kroos,varane

屌佢開唔撚到pack

Starter pack得個isco

點解WC UT 唔可以開包既???一按商店就ERROR

痴撚線隻保定8000$->家陣彈番上萬6
瞬間賺double

其實4年前個UT World Cup mode 個pack rate 都係差唔多，果年都係好易中c朗美斯，因為佢預你玩1個月就唔玩，之後就好快出下一年FIFA

暫時world cup mode係無reus, saul同milinkovic-savic呢d球員

我都記得係

我最勁影帝 好彩搭隻laca

saul draft 見到

幾時先比我抽人呀

世界盃根本就易中

我都係, 抽唔到, 做乜事,
連普通UT都鎖埋

Update 慢撚到

Draft都玩唔到

首抽有saul

係得EA先可以搞到咁柒

係咪因為揀左隊廢既國家隊
揀左波蘭

係上面班友 未抽得返已經講到真係改左咁

world cup 果度開得番pack應該會跌番

應該唔關事 我都揀比利時

首抽中ramos,Pepe,progba

即刻買左兩隻icon，做埋j辛sbc，抵到
準備做古列治sbc

更新得慢嘅巴打

可以試下暫停，再啟動下載，重複試下就得

應該會 密切留意

個市既波動會唔會太誇張

World cup mode好悶下

tekkz比ea迫害

隻ddg上曬身

f2tekkz真係慘，
比隻ddg屈到笑

打咗場draft
第一場就輸
成隊9x速都好慢咁

明顯唔公平gameplay

個單機mode啲球員名單都唔update嘅屌

幾時先再有得抽啊

隻連尼加好撚勁 勁過數據好多

其實發生咩事？啲卡大跌價嘅

抽唔到玩呀撚呀

ea 好能廢啊

得未呀個store
前鋒仲係得個岡崎慎司

張張都跌超勁, 係咪就執

中左沙拿

個個換錢抽wc啫

我都有
入唔到隊

二千幾lu
即放

卡斯米路終於有真樣

完成唔到新手目標

痴線 ea搞咩 仲未抽得

垃圾mode 玩左兩場無鬼聊

有冇得刷首抽
得隻垃圾kroos

一開game 中Neymar
玩普通FUT幾年未中過好野

得世界盃版先有 出返去皇馬無 ON9 EA

普通mode都抽唔到包

D sbc做完無得開

有無人覺得個gameplay唔同咗？
玩左3場覺得進攻易咗，守波難咗

沙拿有頭髮了

好似慢左好多咁

低位入左隻c朗同李奧，唔知過幾日wl,會唔會升返呢

屌 做完意甲sbc 無得開 dllm EA

搞咁耐都未得

等緊開pack...後防廢到

前場咁樣仲唔知足

我最勁個後防係洛夫雲都未出聲

好勁啊

冇得開pack點玩

威喇

勁啦 至叻係你

前鋒都廢啦 牙朗都冇隻

而家係咪開唔到pack

兩邊都開唔到

點解德國冇萊斯用

用得store

我係上嚟搏打

你條友真係咁好運

dani好正

大家都過哂去玩wc mode
無人會俾屎

中pjanic 終於有中場用

見到serbia旗仲興奮左一秒
見到lb即刻頹哂

ea每次有正野都一定整個troll比你

你都係ea打手？
獲獲好野

dllm 每次真係出巴西俾我 俾正評我啦

WC MODE ICON出JJ

提子st真係阿朗

棄左驚啦
抽野過手癮

屌你老味Lopez 換Lopez

Andre Silva

ea冇改 大家放心

中完阿朗即刻中尼馬 wtf

上幾次喺度屌ea pack都冇個
今次中大獎

但本身打4222
防中已經有untrade韋拉同93廢癲
好似是但棄一隻都嘥
（有啲摟屌 ）

wa diu咁正

我最好得alba, sbc中92英格蘭

我都係

係咪就咁連個account verify 完就有機拎

WC UT好易中

頭先打左幾場個個都拎住98 比利....CLS的

我都中呀，不過係loan

D coin係咪淨係抽pack用？ 如果我棄左wl 淨係玩world cup mode 係咪要賣晒d卡抽pack

ilicic 換 de virj 棄果邊了

20萬已經可以抽到好勁

投降啦連wc我都係抽埋d垃圾 唔撚玩了

賣PS4 coin 1.6m

抽野真係好撚過癮
抽哂就熄左機。。。

抽咗十五萬 做個參考

佢有bug
你用app做就得

我抽十萬有c朗 美斯 dybala 保定 sbc中pele

Yes 不過應該都派得好少
上兩次幾日都有睇 廢pack都冇個

屌web app又死

world cup mode既player chem係咪本身冇既話就一定要抽？
有冇得係普通fut買 再轉過黎

係咪可以唔玩正常個ut?賣哂個邊既野黎抽wcut?

終於抽到美斯 唔洗再抽了

Diu

Sbc抽中左兩個名都up唔出既人

拎左第一個黎祭第二個

第二個下次拎黎抽ultimate team messi算

icon sbc中puyol
有冇人差得過我。。。。

World cup最好玩係佢啲人會鳩升，等睇啲8字頭上到好撚勁，然後勁嗰啲上到icon級

首抽ddg

我中咗隻重複

dybala已經中左6隻
比隻美斯黎

南美得hernandez唔係super icon
屌你老母ea就係俾隻hernandez 我

其實個sbc係咪必出肥朗

就呢個post已經第3隻

WC team名show唔到
Show左做teamname xxxx

冠已奪
全勝

我覺爭個mode其實都幾快悶

想問新mode係咪冇得換隊?

yes死玩一隊, 換人都要喺哂入面換

抽幾包過左癮就算

食完直頭變marvel隻哨兵啦

好笑

WC UT首抽中Hazard
新手包中Dybala , legend外借包中左老馬

想問下"SBC"果D點玩架？

咁撚-6

BTW 世界盃套squad完全唔update，之後係咪會再update

wc ut 係咪無得係app抽?

Wc mode 係咪冇transfer market ?

識人十五萬齊c朗美斯蘇亞雷斯

爛鳩pack 唔刷都冇咩所謂

點解你地開到packs, 我禁my packs佢都唔比我入

你個名

意甲送球員包，法甲唔知
意甲中法卡奧

廿萬咁樣係咪算黑仔

金銀炸，邊有可能一定中tots

係冇呀朗美欺je 唔算太差

你望下我 後防冇個似樣

都係甘萬 仲要加埋d sbc pack同dkt贏左冠軍幾個pack

我抽左廿幾萬得條後防線睇得下 上面又大細哨又牙朗有冇咁易呀

呢個mode其實幾無聊下 又係有d任連icon係度 抽多幾包過下癮hea玩下算

fifa本應係要hea玩
好似wl咁
下下四十場真心辛苦過返工

Wl d對手勁啲有挑戰性

我廢，eq差
輸親都嬲

想問下睇幾耐先夠資格抽

點解pc版仲未開到pac㗎

叻喇威喇

成十鳩幾個鐘都未搞掂 做完d tots sbc都開唔到pack

解Fifa 會有番日本隊同球衣，

國家隊版權唔係係winning 度咩

有冇人拎哂ut副身家黎玩wcut?

me 都棄game無所謂啦

意甲法甲TOTS sbc又中垃圾
想問下之後係咪仲有TOTS sbc

啱呀，玩左一個月，ut淨係抽中唯一一隻92walker都賣撚埋
抖幾個月又出19

等到忟

班友係咪訓撚咗冇人理pc了

Wc mode 冇transfer market 用coins buy sell players?

法甲SBC好想中迪比

應該係

想問下90kroos得50pac係咪垃圾一張？

ROW 係今晚定聽晚? 係咪最後一次?

點解可以無Pereira 無de Ligt top 50都入唔到

好似top100之外仲有另一隊

其實唔駛訓身 抽十幾廿萬乜都夠 打下online hea玩拎pack咁先夠過癮 抽齊晒人先開波其實玩黎都冇意思

個wc mode 玩落好唔慣

有1隻最尾出好似

我中田英壽呀
屌你老母EA

屌你老母
世界盃到贏撚咗轉
仲係未開到pack

不知幾正

賣ps4 coins 最後2m 包卡唔包稅

想玩世界盃既就快啲收啦 唔好怕羞

蘇州過後無艇搭

Tg : chihowbb

祝你以後全部pack都抽亞洲球員

幾錢啊巴打

等多半日啦起碼

垃圾EA

我認真架喎，唔係串你
不知幾多人想中，有好多fans
你唔係姐

果邊仲訓緊教 得撚閒同你整

其實都幾少野玩，會唔會出新野

做左d sbc抽唔到卡，squad又唔夠後備
波都開唔到

咪係 我用隻blanc同你換中田啦

好sad

勁中堅都唔要

係舊mode仲未玩夠d勁野咩

係囉，緊係玩d自己鍾意嘅行先

唉 好想開pack

你又啱

唔等遲啲出全player嘅pack先抽
雖然其實唔知會唔會有

痴線88普金都係萬零蚊
而家做古烈治極平

Mm同世界盃single player reward 啲pack放晒喺度

想問sbc icon係咪中前鋒or中場先最好？
屌佢老母中costa ，想問呢隻勁唔勁？

古列 唔洗1M 痴線 R9 都係1.3

放晒喺度做乜

第一包7500 阿根廷 RW

Rigoni congrats

Diu我klose

做icon sbc既話做隻j辛黎祭，平過買仲有幾pack送

想做隻j辛用

Wc mode d人好廢 玩30場贏29場 遲d有冇wl果d玩

wl就唔使咁chur
但係起碼加多啲嘢玩
至少要有得同fd對打啦

同一pack
利申抽左400k

好想賣95pele 整古烈
不過諗諗下成球野untrad 1516緊

尋晚draft第一場就輸

全部默契風格都係加曬？

都完驚喇
整黎自己開心玩下咪算

尋晚打一時正常 一時全加爆

Pc玩家幾時解封
完全孤兒仔

Pc版未開到pack呀

Same
兩邊都有5-7個pack放咗喺度

籌緊旗做大哨

想玩梗係宜家整啦
都6月啦

我覺得好廢

山齊士先用得

等咗成日都未搞掂
EA我屌佢老母

Wc mode 點連到hybrid ?

We mode係冇轉會定未有轉會？

*wc

Diu 食屎我想抽pack

Isco LW嘅

有紅線既人如果冇manager+chem 最高得9chem

有冇可能一隧有不同州份，但冇紅線? （hybrid)

咩陣式好推介

得icon 而icon都唔易有10chem

請問巴打知唔知點解EA冇啦啦咁？
d隊名都冇曬

ea搞緊嫁啦
等下啦

Pc真係冇人權 屌你ea

又話好易抽好野既

抽左三隻傾

窮撚諗唔到點upgrade,留番wc算

Tots falcao屈到
禁區任意角度任意腳driven shot都入

成班喺twitch度叫fix pc

d人點先玩到wc ut成手icon? 抽7500個隻抽到咁?

錢同運

WC mode online會delay?

抽左1m左右 除左icon差唔多齊球員

抽兩次就抽到c朗

wc mode 有冇邊個球場冇陰影
試咗好多個都有
睇到眼都盲

啲人吹到話幫手Spam fixpc就中toty簡迪

Jesus幾好用

本身冇乜興趣 不過loan pack中pele 試下先

抽左十幾萬 最勁得casemiro
icon sbc抽 yashin
首抽83辣殺

ea ho ball

wc冇fdly玩

d人話fix完冇咁易中

Pc版抽到無得抽

*都

wc mode悶到on9 耐玩度極低

除左個Wl咪一鳩樣

老馬勁到痴線

WC 啲球員動作係咪唔同咗
好似冇平時打得咁順

咪係囉 講到好大分別咁 仲要少緊d屈機球員仲好玩啦

係唔順 動物慢好多 成班食晒鉛

wl都叫有啲目標 wc mode得個加長版dkt
加上抽到啲人齊得七七八八就唔會再想玩

係 用美C扭落都唔流𣈱

Dybala , Hazard 速度上都冇明顯優勢

R1 + 左/右假身慢左好多

sell晒球員 準備1m all in 抽pack

頭100k 已經中左隻廢icon

正常mode 用晒untrade玩下算

隻驚最好玩係抽pack

40場不了 玩世界盃輕輕鬆鬆好過

玩少d fifa係好事黎

有冇人redeem完d pack唔見左

世界盃d對手好水

正常ut比番你咋

仲未慣米路阿辛有樣 基沙文光頭 沙拿有頭髪

應該係直接同FIFA拎樣
普通mode就有球會限制

Salah起正常ut個樣好似終於改左？

正常ut d人棄晒 ?

今朝中glik torreira
焗棄

抽咗八十萬 有五隻icon

唔明點解無objective

sbc icon pack 中細哨

Lozano仲係屈到喊
半場4g 1a
踢到人rage quit

點解無得開兩隊架屌

睇嚟今日都係開唔到pack了

巴西隊好撚勁

Sbc點玩架？

中隻巴西1号門神即棄

WC無咁困身 又無app 無market 唔駛煩

對手又相對屎d

開廿包都中puyol messi 算係咁

好似都唔使點貨
開左7-8包
隊波都已經成型

就黎24個鐘都未整好

EA班撚屌...算數罷啦

已經24個鐘
PC版班人係咪請返嚟呃飯食

有無人睇xbox playoff
Rafsou真係好勁

Gorilla似中鉛

好典型wl

PC冇人玩是常識吧

on9 抽200k 齊messi c7 哨牙

滿足下正常ut 咩都抽唔到 玩wc 可以玩下大哨
當抽包咁玩都幾開心

Pc手足一齊估下要等到幾時先開到pack

我抽左10包 中連尼加 普巴 耶蘇 施華 奧斯爾 金章安 費明奴 高施尼

琴晚尾班車開到美欺之後就收咗皮
UT嗰邊做咗MM
WC打贏埋世界盃
每邊6-7個pack放咗喺度無得開

抽到老馬

近排隻prime 韋拉成日行行企企，比人攻又響道散步，有冇人隻野都係咁？

都2-3個禮拜係咁

新既totw出左都無得抽

300k 咁撚樣 算係咁

屌david luiz成個強姦犯咁樣.......

勁到痴線

直線盤球

以前可遠觀不可褻玩 冇諗過可以用

借用場數得返兩場

你地lag唔lag 我lag到仆街

送左個ultimate pack一開得2隻82加隻79 motm
可以upgrade 2次多謝哂

呢家場GLOBAL SERIES 好好睇

最後好彩剷到先唔洗輸

8個packs，得1隻古天奴同華拉尼見得人，icon中nakata

世界盃個gameplay delay到仆街 點玩

Rafsou今個tournament 勁到喊
Son+neymar gg

禁撚住黎搓

咩線上任？

我兩個禮拜前用都無乜事

之後放左到而家見到跌成咁

真係好彩走得快

得連尼加

Gorilla燥到仆街

佢比人捉哂路

好野黎 走位射波神級 用落勁到傻

rafsou一直都拉唔開就比人追平了

refsou真係幾勁

睇左禁多日
都無見過邊個轉三後會追到
永遠俾人屌多幾球

最尾果下 呢D波究竟今集點守

琴日個上年冠軍輸得有少少唔抵

傳得好到位

之前個世界盃都係得咁少野玩同冇得同FD打?

Savic 真係50萬買到

Dkt 隻 Mecelo ok wor 用佢 套現左d錢

UT無人玩啦 算啦

EA肯比我開包未

20萬抽 中利雲中呀朗

岩岩中到telles
本身唔想打dkt搞到想打呢張marcelo番黎

去緊旅行 有冇得手機做wc mode sbc

屌睇xbox live送2件波衫比我有撚用咩
比個pack黎啦

Metoo

屌ROW中Ruud Vormer

終於fix pc

終於....

tots抽垃圾

抽哂d垃圾
意甲alisson
Rotw 荷蘭龍
法甲veratti
其他packs最高84

臭閪ea
停左個store廿幾個鐘先送番粒draft token同一包rare gold pack補數

FUT d人樣都update 咗

Alisson勁啊爭想要

400k訓身wcut 最勁都係得美欺

得沙拿換咗髮型

廢到核爆喎 遠射必失

屌 諗住wc mode抽幾包過下癮算數
點知抽下抽下又幾多好野 , gameplay又慢番些小啱自己

而家抽到無哂coins

Spain好勁

岩岩球員pack開中David Silva
不過係RW位

巴西同法國先係

巴打我都想知點打friendly

收PS4 1-2m coins
有意pm

有friendly 不過係國家隊 唔係UT team

仲收
留返下集啦

仲諗住抽到小小好野同朋友玩下

人棄我取既野 識條...

而家英超最好cb同lb係邊隻
全game唔計icon最好cdm又係邊隻

wc ut mode無friendly真係

開晒pack都冇動力玩

想問下wl幾時派彩？

打完一次單機, draft同幾場onine tournament已經冇野玩落去
最好wc多d人玩，
正常ut繼續跌我砌下隊好過

今晚兩點
應該會派埋monthly，tots

我反而想hea玩下WC

300k已經有爆機隊(差icon neymar) 唔駛咁困身 得閒打幾場online d對手又無咁勁

regular UT d價跌到咁 睇見都唔開胃 淨番全untrade陣 完全無動力開

淨番600k 唔知做咩好

monthly 係tots? 唔係廢totw?

佢換卡果個用11件換一件超級球星大家換到咩？

雷哥斯達

same 雷哥

2和b舅父

all in world cpu mode

我間唔屎抽下抽下都抽到10幾萬, 乜七都無, 做SBC 又中okacha, 屌佢老味, 分別唔想我玩
好彩我淨係踼咗一場波

tots

thanks, 今晚仲有一個最後機會FF下

好滿意鐘意可以用cr7 屈下人瘋狂慶祝下

渣

抽左廿萬得得堆83 84歐洲隊，加隻90雷哥，
icon pack中左馬圖斯先打幾場玩下

係咪已經冇人玩
去晒玩wc

雷哥數值如何？

90，用落覺得好一般

Tots azp CB
無隻勁 LB 是但一隻tots都差無幾
Cdm要平就bakayoko 一係就icon

個人意見

lb tots young, tots robertson
cb tots azp if walker

cdm都係tots果堆巴西佬

我中blanc，
中堅來講感覺還可以

中中田英壽 86

ea 佛心

咪又係英冠+row

全部抽哂世界級中堅，翼位全部都二線，一係唔對位，閘就得三線

我中間用緊kroos，tolisso加sigurossen,
慢到仆街

終於抽到DDG

我都係中中田,屌

或者撞哂本身untrade

好大機

中比利

玩晒 draft 單機世盃 all win
開晒包
Overall 得 82
都仲玩緊

屌你

球星中雷哥

抽左五十萬

中兩隻美欺

中左半隊葡萄牙都無牙朗

係咁電視機葡萄牙國旗但唔係st

0 icon

辣殺遊戲

早知淨返一百萬賣鬼埋去

本身都砌緊美欺隊 即食放入隊

好想要中田
我得隻佩奧爾

d龍stat假架

唔記得咗有

打pro唔標波應該冇得追
猜到完場

之前用個埃及龍 窄角度甩手
一抽到Leno 即係換左佢

用落沙拿仲勁過美斯

抽下pack都幾過癮啦
我2下葡萄牙st都係a.silva
2隻希古恩2隻阿古路6隻大巴拿都唔出美斯

次次去到8強都對馬勒當拿, 美斯.
點踢

我都中左隻#

World Cup 果game play好玩過18好多
防守好似易番 又可以打到組織

認同 啲人好似郁得慢啲 易守啲

一隻西瓜 大巴 阿古獸都無

開成十次阿根廷st cam
之後check番原來美斯係rw

收ps4 coins
tg: ajj18

好撚難喎 放個直線就穿曬窿
後防慢到追唔到

Agger

我隻華拉尼 辛度比tadic爆

小組賽都未過到

防中仲可以點執 廿萬畢值

普通開pack係咪有機會開到Legend球員？

Yes

Fifa18點樣推左走右

華湯根好用咩
賣唔賣得都唔用
比我sandro打閘
7chem馬甸尼好過

首先接波 普通行埋對手
就到就大力推扭波掣向前
好似係

跟住個波撞落對手度

已經兩隻

我覺得算過得去 利申廢鳩 想換kante個位 但又無錢換古烈治

對人 好難用
成班MMA 係咁剷落黎 場場起碼傷一件

唔介意既話7chem maldini打中堅
sandro打閘
kante轉fabinho

次次都係個波撞落對手度
明明已經跟足教學

tots allan?

試下先 但我得6chem 係咪要轉領隊

夠唔夠loyalty
唔夠應該領隊冇加到

WC mode....球員chemistry點先會高？

同一個洲 同國藉 位岩

夠呀用左好耐了

原來要同洲份

問問新tots sbc 1-9係邊幾隻？

呢個mode好無聊
係咪冇勁人玩

講緊world cup ut online mode

世界盃好多新手

好多都輕鬆炒 4 5 6

WC 單人mode , 每次四強贏完西班牙就彈game

屌早知打到monthly gold 3
Hea打唔夠數

點解game睇老馬數據同FUTBIN啲數據唔同....

好好玩

打壞手

個市跌到咁 再玩WL咪隊隊真爆機隊

真係咁鐘意俾人sm 咩

閪gameplay
閪陣
閪球品

單人mode同online mode獎金有冇分別？

淨係記得online係15k
抵玩過d1 season
雖然我d1都全勝 但點都要打8場

一場幾多coins ??

啱啱抽左5pack世盃，
中ozil thiago同hummels，
呢三隻係咪實用性都唔高？

qs 好d

高分低能

抽咗廿包
又話好易中好野

堅易 除左大细哨 老馬 pele neymar 已經中到無野想中

前後抽左3x 萬 最勁得griezman
對落3隻最rating 都係龍。。。

拎番黎d bouns pack 再開番隻tots 漢奸

廿包，得mertens martial
中埋d pique busquets

打完一場之後送個Dpack成日有驚喜 琴日開modric 今日開kdb so9

得返萬五
抽唔抽好
抽完佢聽日出新sbc嘅話就收皮

痴線中埋neymar salah 開左五包

應該三十萬都唔夠

咁係好定壞

20萬，有排都未爆機

WC mode ......賣哂D重複
唔知可以放入資料庫

上futbin check過
張嘢入game full chem 打st得90
CF/CAM有96-98

其實world cup 個ut 同平時個ut 有咩唔同？
我見個個都明星隊嘅？

訓醒未

佢哋話好易中勁野
抽廿萬就齊隊喎

打左成十場 得一場對面真係唔識點玩
但場場對面rating 都屌打我果隊

頭先先玩wc mode
點解做europe sbc連曬線都係得8 chem

放錯位下話

唔關事 WC mode個計法有D唔同
用埋manager應該會full chem

啱啱番屋企又抽咗8包，諗住夠人做sbc回下本算，連sbc都唔夠人做，有d位無人，小佢老味比佢陰下陰下，陰鳩廿幾萬

其實係咪store未down之前先咁易中

慘得過我icon sbc中yashin

我都廿萬，
三前平均rating 82

場場打明星隊
新手呢

我中okocha 喎，我情願要耶辛

抽撚左七十萬

見到隊野都唔想玩

我全部store down之後抽

好運到仲要無重覆 仲淨番650k 番正常mode買平貨

我都係okocha
耶辛好啊 icon易link兩個州唔使煩

輸在起跑線

有Hazard真係玩得好好多
另外Zapata(Napoli)用落幾正

終於玩到有卡面優勢, 窮撚都變credit card team

個晚去咗飲
見人15萬齊msn c朗

更新完成個手感唔撚同哂

我都有中

唔駛10萬

比葡萄牙國旗fake左幾十次 就快冇感覺

1take 世界盃

上一包出nani 所以中葡萄牙都冇感覺 點知.....

抽黎做咩 晒coins
starter pack都全勝奪到冠講真

world cup 同平時既操作是否有d唔同???

world cup感覺上壓迫力高d, 傳波短d....係咪我錯覺?